其實快必有講錯咩？

如題

走啦引戰撚，而家潮流係推71 post呀，拉

反快必可唔可以駁下

話自己港獨但又簽反港獨算唔算無賴

推

唔去71果班人會上連登?

七一 維園見

到咗今時今日重係槍口對內？醒吓喇